Última edição: Há 5 min

## 1. Instale a dependencias do manual o SNX

------

1. Instale a dependecias do snx que estão manual(Manual de Instalação VPN_V5.pdf) para o seu linux.

   ## 2. Desinstale o SNX

------

1. Execute o comando --> "locate snx | grep uninstall"
2. Vai aparecer um resultado, provavelmente esse --> "/usr/bin/snx_uninstall".
3. Execute o resultado com sudo --> "sudo /usr/bin/snx_uninstall".

## 3. Instalar o SNX 7075

------

1. Execute o comando --> "locate snx | grep uninstall"
2. Execute o uninstall
3. Dezipe o arquivo snx.tar.gz.
4. Execute o --> "sudo snx_install7075.sh"
5. Reinicie a máquina.